香港人唔抵得人好個種心態真係噁心

以近日較多人睇既熊仔頭熊例
拍條片出黎 你鐘意又好 唔鐘意又好
唔鐘意咪算 個人認為最多咪唔睇
重要突登開個post 話咩熊仔頭都有共鳴etc
乜鬼香港已死
講到自己d意見決定生死咁
睇過 俊 邊撚到俊呀？__ __ __ __啵而家